既然大家講到列斯聯入到迫骰 要諗定個狗名比佢？

㾐狗 ok？

迫骰先可以有狗名

裂鳩